又話唔割席 收皮啦連登仔

知唔知咩叫唔割席呀？
係手足做咩 都唔會篤灰 唔會屌呀
屌 依加又列哂咩條文話做咩做咩就割
又話果啲一定係鬼 要捉鬼
屌你地老母啦 咁叫咩唔割席呀
你地做冷氣軍師 無比人打過搞過緊係話唔好郁手架
受傷果個唔係你吖嘛
咁撚鐘意捉鬼 未落場做左膠囉
左膠都起碼會擋住啲黑警呀
你地仲垃圾過班左膠撚呀
割席撚我屌哂你地老母呀

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌話太暴力果啲 係咪坐左監三個月岩岩先放出嚟

好嬲呀屌哂你地老母

無人會割，到而家仲講太暴力會割既一定係鬼

唔割蓆係唔篤灰，但唔等於唔可以討論喎
唔討論點可以做得更好呀
唔通覺得有錯都唔可以出聲？

私了 救手足 明明就係好既發展嚟
屌話暴力果啲肯撚定未撚訓醒仲停留起2014年

無話唔可以檢討
但話太最力 話割席果啲就收一收皮先

已經好耐無上連登
點解一上要比啲咁嘅post我睇

好撚有同感
假如抗爭係戀愛

負皮我既講兩句呀
我好想理性同你地討論咩係唔割席

無人割
又想分化？

不割䉀，不分化，每次都要係進步。
推行動post!

好多都係鬼黎，連fb依啲咁多老野用既平台都一致支持，後生既點會割呀
打得好！好爽呀！！！

屌你老母 前線捱刀捱Tg
你班冚家剷走去篤灰屌前線？
我唔撚信前線好似玩gta咁亂咁打人
成日話核彈都唔割
轉個頭又屌人送頭 又問有咩用
係屋企嘆冷氣最有用啊屌
一係就提出方法改善
一係就咪撚出聲啦
一味屌我唔識咩
對家打到前線仆街
我地宜家十份一都無
你班含家拎走去指責
唔好笑撚死人啦
你地不如行最前勸下黑警黑社會放低把刀同槍啦
反正你地覺得和平係最大武器
不如試試佢啦

打得小添呀

乖，嗰啲三毛嚟
唔好激動，真手足一定會明會理解會贊同
姐姐呵番